【恐怖18秒】油門當腳掣？ 女司機失控狂撞途人

天津發生恐怖車禍，一名女司機疑誤將油門當腳掣，失控狂撞途人。

今日早上11時許，濱海新區漢沽一屋苑門口外，原本停泊一輛紅色私家車。該紅色私家車突然開動，失控衝上行人路，途人見狀紛紛走避，惟仍有有多名途人被撞倒。車輛未有即時煞停，在路上兜了兩個圈，18秒後才停車。據警方通報，肇事者為一名女性，事故原因為其駕駛時操作不當，目前已被公安機關控制。
秒拍

18 秒reaction time
過咁耐先識得放開油門

應該打靶

雖然係無心

不過弱智到恁 不宜久待人世

兩圈後個泊位好準

女人揸車，見到都驚

女人渣車

可唔可以強制女人揸棍波車？

揸bb車算啦

女人渣車真係好危險
依家連沙特都失守 molamola

其實要post 男司機出錯分分鐘多過女司機
人肉保齡球